# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2002-07-16 17:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/CGI/Kwiki/Search.pm:40
#. (scalar @results)
msgid "%1 pages found"
msgstr "找到了 %1 個頁面"

#: lib/CGI/Kwiki/Search.pm:37
#. (scalar @results, $search)
msgid "%1 pages found containing '%2'"
msgstr "找到了 %1 個內含 '%2' 的頁面"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:516
msgid "(Click the SAVE button after making changes)"
msgstr "（更動後請按下儲存按鈕）"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:490
msgid "(You must be a site administrator to login)"
msgstr "（站台管理員纔能夠登入）"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:32
msgid "12 hours"
msgstr "十二小時"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:34
msgid "2 days"
msgstr "兩天"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:37
msgid "2 weeks"
msgstr "兩星期"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:33
msgid "24 hours"
msgstr "二十四小時"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:35
msgid "3 days"
msgstr "三天"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:30
msgid "3 hours"
msgstr "三小時"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:39
msgid "3 months"
msgstr "三個月"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:31
msgid "6 hours"
msgstr "六小時"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:198
msgid "???"
msgstr "???"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:194 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:261
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:476
msgid "Blog this page on SAVE"
msgstr "儲存後一併放進部落格裡"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:196
msgid "BrianIngerson"
msgstr "布萊恩英格森"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:47
#. ($range->[0])
msgid "Changes in the last %1:"
msgstr "最近%1內的變更"

#: lib/CGI/Kwiki/Edit.pm:25
msgid "Describe the new page here."
msgstr "請在此輸入新頁面的內容。"

#: lib/CGI/Kwiki/Plugin/Diff.pm:100
#. ($self->backup->file_rev($page_id, $r1)
msgid "Differences from revision %1 to %2:"
msgstr "%1 版與 %2 版之間的差異:"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:302 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:433
msgid "EDIT"
msgstr "編輯"

#: lib/CGI/Kwiki/Formatter.pm:495
msgid "Go"
msgstr "播放"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:191 lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:197
msgid "HomePage"
msgstr "首頁"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:166 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:171 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:224 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:229 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:345 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:350 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:425
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: lib/CGI/Kwiki/Edit.pm:128
#. ($page_id_new)
msgid "Invalid page name '%1'"
msgstr "'%1' 是無效的頁面名稱"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:273 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:280 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:282
msgid "Kwiki Blog"
msgstr "快紀部落格"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:200
msgid "KwikiAbout"
msgstr "關於快紀"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:201
msgid "KwikiBackup"
msgstr "備份快紀"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:202
msgid "KwikiBlog"
msgstr "快紀部落格"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:234
msgid "KwikiCgiModule"
msgstr "快紀CGI模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:237
msgid "KwikiChangesModule"
msgstr "快紀更動模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:226
msgid "KwikiConfigModule"
msgstr "快紀組態模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:227
msgid "KwikiConfigYamlModule"
msgstr "快紀YAML組態模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:235
msgid "KwikiCookieModule"
msgstr "快紀Cookie模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:203
msgid "KwikiCustomization"
msgstr "自訂快紀"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:229
msgid "KwikiDatabaseModule"
msgstr "快紀資料庫模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:231
msgid "KwikiDisplayModule"
msgstr "快紀顯示模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:225
msgid "KwikiDriverModule"
msgstr "快紀驅動模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:232
msgid "KwikiEditModule"
msgstr "快紀編輯模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:213
msgid "KwikiFastCGI"
msgstr "快紀FastCGI"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:204
msgid "KwikiFeatures"
msgstr "快紀功能"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:205
msgid "KwikiFit"
msgstr "快紀訂做"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:228
msgid "KwikiFormatterModule"
msgstr "快紀文字格式模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:206
msgid "KwikiFormattingRules"
msgstr "快紀文字格式語法"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:207
msgid "KwikiHelpIndex"
msgstr "快紀說明索引"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:208
msgid "KwikiHotKeys"
msgstr "快紀熱鍵"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:209
msgid "KwikiInstallation"
msgstr "安裝快紀"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:243
msgid "KwikiJavascriptModule"
msgstr "快紀Javascript模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:210
msgid "KwikiKnownBugs"
msgstr "已知的快紀瑕疵"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:211
msgid "KwikiLogoImage"
msgstr "快紀標幟圖片"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:230
msgid "KwikiMetadataModule"
msgstr "快紀描述資料模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:212
msgid "KwikiModPerl"
msgstr "快紀ModPerl"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:224
msgid "KwikiModule"
msgstr "快紀模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:214 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:177 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:235 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:356
msgid "KwikiNavigation"
msgstr "快紀導覽"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:239
msgid "KwikiNewModule"
msgstr "快紀新建模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:240
msgid "KwikiPagesModule"
msgstr "快紀頁面模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:215
msgid "KwikiPod"
msgstr "快紀簡明文件"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:238
msgid "KwikiPrefsModule"
msgstr "快紀偏好模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:216
msgid "KwikiPrivacy"
msgstr "快紀隱私權"

#: lib/CGI/Kwiki/Formatter.pm:245 lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:217
msgid "KwikiPrivatePage"
msgstr "快紀私人頁面"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:242
msgid "KwikiScriptsModule"
msgstr "快紀腳本模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:236
msgid "KwikiSearchModule"
msgstr "快紀搜尋模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:218
msgid "KwikiSisters"
msgstr "快紀姊妹站"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:219
msgid "KwikiSlideShow"
msgstr "快紀投影片展示"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:537
msgid "KwikiSlides"
msgstr "快紀投影片"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:244
msgid "KwikiSlidesModule"
msgstr "快紀投影片模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:241
msgid "KwikiStyleModule"
msgstr "快紀樣式模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:233
msgid "KwikiTemplateModule"
msgstr "快紀模版模組"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:220
msgid "KwikiTodo"
msgstr "快紀待辦"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:221
msgid "KwikiUpgrading"
msgstr "升級快紀"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:222
msgid "KwikiUserName"
msgstr "快紀使用者名稱"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:305 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:488
msgid "LOGIN"
msgstr "登入"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:498
msgid "LOGOUT"
msgstr "登出"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:195
msgid "New Page Name"
msgstr "新的頁面名稱"

#: lib/CGI/Kwiki/Plugin/Diff.pm:90
msgid "No history"
msgstr "沒有任何紀錄"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:447 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:520
msgid "PREVIEW"
msgstr "預覽"

#: lib/CGI/Kwiki/Edit.pm:131
#. ($page_id_new)
msgid "Page name '%1' already exists"
msgstr "已經有名為 '%1' 的頁面了"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:479
msgid "Permanently delete this page on SAVE"
msgstr "按下儲存時反而要把這一頁永久刪除"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:193
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:461
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:459
msgid "Protected"
msgstr "保護"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:457
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: lib/CGI/Kwiki/I18N.pm:192
msgid "RecentChanges"
msgstr "最近更動"

#: lib/CGI/Kwiki/Plugin/Diff.pm:44
#. (($self->script . '?' . $self->escape($page_id)
msgid "Revision Diffs for <a href='%1'>%2</a>:"
msgstr "顯示<a href='%1'>%2</a>的修訂版差異:"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:444 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:515
msgid "SAVE"
msgstr "儲存"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:155 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:160 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:213 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:218 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:289 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:334 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:339 lib/CGI/Kwiki/Template.pm:420
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: lib/CGI/Kwiki/CGI.pm:57
msgid "SearchResults"
msgstr "搜尋結果"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:511
msgid "Show changed message at bottom of display."
msgstr "在頁面最底下顯示更動資訊。"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:512
msgid "Show diff pulldown at bottom of display."
msgstr "在頁面最底下顯示版本差異下拉式選單。"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:513
msgid "Show latest diff at bottom of display."
msgstr "在頁面最底下顯示最後的版本差異。"

#: lib/CGI/Kwiki/CGI.pm:57
msgid "SiteMap"
msgstr "全站總覽"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:530
msgid "This is a protected page. Only the site administrator can edit it."
msgstr "這一頁被保護起來了。祇有站台管理員纔能加以編輯。"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:313
msgid "This page last changed on [[% edit_time %]] by [[% edit_by %]]"
msgstr "本頁面最後由 [[% edit_by %]] 修改於 [[% edit_time %]]"

#: lib/CGI/Kwiki/Slides.pm:13
msgid "Title Goes Here"
msgstr "請在此輸入標題"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:508
msgid "UserName: &nbsp;"
msgstr "使用者名稱: &nbsp;"

#: lib/CGI/Kwiki/Prefs.pm:64
msgid "Username must be a valid wiki page (about yourself)."
msgstr "使用者名稱一定得要是個已經有效存在的圍紀頁面（可以是寫著關於妳自己資訊的頁面）。"

#: lib/CGI/Kwiki/Template.pm:505
msgid "Your [KwikiUserName] will be used to indicate who changed a page. This can be viewed in [[% changes_page %]]."
msgstr "[快紀使用者名稱]將會用來顯示誰修改了某個頁面。這項資訊將被顯示在[[% changes_page %]]裡。"

#: lib/CGI/Kwiki/Formatter.pm:116
msgid "fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:29
msgid "hour"
msgstr "一小時"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:38
msgid "month"
msgstr "一個月"

#: lib/CGI/Kwiki/Formatter.pm:110
msgid "start"
msgstr "開始"

#: lib/CGI/Kwiki/Changes.pm:36
msgid "week"
msgstr "一星期"
